沈大師宣佈 樓市其實已爆煲 勿信升市假像

銀行夾埋做好 唔好相信估價同假成交

2:43:00 開始

👌🏻

2手樓價冇升咩

一千個放盤有冇一單成到 又咪要靠劈價

佢係淡友俠

你睇下 今日康城 開咩價
根本d 新樓就越賣越撚平
如果咁都唔等下既 真係無撚野好講

👌🏻信你
咁幾時先係入市好時機

同意

即係會爆升

樓價繼續向上，中原城市領先指數CCL報183.19點，按周升1.56%。中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，新春後樓價正式展開連升，CCL持續向上挑戰歷史高位，他預計樓價升勢將持續，今年中CCL將重返188.64點歷史高位。

又黎遲買平幾舊 ？

佢找左數未？

切左先講啦 無撚俠
廢到你

賢弟好波

佢地唔敢 正面回答 笑撚死

康城史上最貴尺價wo

你唔敢正面回答 笑撚死

瑧樺首張價單折實呎價24308元 創今年九龍最貴新盤

愈賣愈平? 睇過
睇死無撚俠又要龜縮
不過你敢講唔敢做，同無撚都無分別

鳩up兩個幾近三粒鐘，同睇戲一樣咁長，樓主都好有耐性聽曬

樓市爆緊
佢係平行時空？

爆左

死廢j, 潛水7柒到爆

觀塘凱匯年頭萬七蚊呎平賣之後個市就爆升喎

跌一成 又升番兩成

爆撚到海港城排長龍😵